{
    "Order ID": "주문 ID",
    "Memo": "메모",
    "Amount": "금액",
    "Balance": "잔액",
    "Select Network": "네트워크 선택",
    "The order has expired or closed.": "주문이 만료되었거나 종료되었습니다.",
    "Funds not received?": "자금이 수령되지 않았나요?",
    "Funds not received Info": "입금 거래의 트랜잭션 해시를 제출해 주세요. 조사 후 가능한 한 빨리 연락드리겠습니다.",
    "Transaction Hash": "트랜잭션 해시",
    "Please enter the transaction hash": "트랜잭션 해시를 입력해 주세요",
    "Submit": "제출",
    "Thank you for your payment. The order has been paid successfully.": "결제해 주셔서 감사합니다. 주문이 성공적으로 결제되었습니다.",
    "If the page does not jump automatically, please": "페이지가 자동으로 이동하지 않으면",
    "click here": "여기를 클릭하세요",
    "Scan the QR code to deposit": "입금을 위해 QR 코드를 스캔하세요",
    "With balance": "이전 결제 기록을 기반으로 계정에 이 결제를 완료하기에 충분한 잔액이 있으므로 다시 충전할 필요가 없습니다. 이 주문의 결제를 진행하시려면 왼쪽의 \"잔액으로 결제\" 버튼을 클릭하세요.",
    "The order has been closed.": "주문이 종료되었습니다.",
    "No balance available.": "사용 가능한 잔액이 없습니다.",
    "No chain available.": "사용 가능한 네트워크가 없습니다.",
    "No wallet available.": "사용 가능한 지갑이 없습니다.",
    "Pay with Balance": "잔액으로 결제",
    "Failed to pay with balance.": "잔액으로 결제에 실패했습니다.",
    "The order does not exist.": "주문이 존재하지 않습니다.",
    "You need to deposit": "입금해야 할 금액:",
    "to your account to complete the payment.": "결제를 완료하려면 계정으로 입금해 주세요.",
    "Please transfer the amount to the above address.": "위의 주소로 해당 금액을 송금해 주세요.",
    "The payment has been expired or closed.": "결제가 만료되었거나 종료되었습니다.",
    "The payment has been completed.": "결제가 완료되었습니다.",
    "Pay with wallet": "지갑으로 결제",
    "Or transfer token directly": "또는 토큰을 직접 전송"
}